如果向外國提供救援，第一件事應該將港共官員既外國户藉取消

忽發奇想，見到以下post就諗到

攬炒巴有野同香港人講 居然無人提？？

只要外國肯岀手取消班港共官員外國户藉
班撚樣就唔夠膽賣港賣到咁過份

推！

幫手推下啦

所有港澳系中聯辦都要制裁

係，幫手推上去

幫手推呀兄弟
只要取消左班港共官員外國户藉
佢地就唔會咁有恃無恐咁賣港

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

戶你老母籍 滿囗蝗語

仲可以等佢哋示範有幾愛國!

驚未啊屌你老母？做大灣區人未

應該講乜呀屌

幫手推上去

等班仆街唔敢賣港
焗住留係香港走唔到，仲夠膽擇港？

6月時攬炒巴同佢地團隊已經send過晒俾咁多個國家，佢地仲研究過當地相關法例...
So far好似到依家都未有任何新消息，我地只有美國願意推動香港人權民主法案

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

pish

push

推

包括其直系親屬, 除非宣誓脫離關係+放棄香港藉

呢個真係關國際層面事
一定要推

其實講左好耐
唔知有冇人做